u記寵物小精靈設計件衫冠軍logo完全炒MH

Li Wen Pei

支那

當我看到得獎通知時，我覺得太瘋狂了，而且簡直無法相信。我讀了電子郵件好幾次，最後我終於確認我真的獲得了大獎。這怎麼可能！？
這件設計的主題是「海洋之王」。 獨特的設計點在於，我使用圖騰風格來呈現。 鯉魚王（コイキング）在粉絲的心中代表著一種信念。 此外，從弱進化到強大就像一個奇蹟。 圖騰風格確實符合我所認知的信念和感覺。 所以，我將鯉魚王（コイキング）和暴鯉龍（ギャラドス）設計為圖騰風格。 他們之間的對比絕對讓人印象深刻。

個支那設計師炒到咁明顯都得獎屌你老母影真係好撚樣衰

呢件有咩設計可言

方便驗眼

幾有創意呀
第一件一望真係似mh

有花生食

件恥鬼幾型

你都係抦埋一邊啦。

做過u記都知pocket t最多人買

想買

除左恥鬼個件之外無咩邊件岩

大獎係咪比人取消左

yes